最低限度都要立即DQ何君妖議員資格

最低限度都要立即DQ何君妖議員資格